HTML : Principes de base

Q10 : Un document HTML peut contenir : 
Des attributs
Du texte brut
Des balises
Toutes les réponses sont vraies

Q11 : Les pages Web HTML peuvent être lues et renvoyées par : Le navigateur et l’interpréteur.

Q12 : Le langage HTML est un langage : qui permet de structurer une page web car c’est avec ce langage que sont écrites les pages web rien qu’avec un bloc note sans avoir besoin de le compiler et il est utilisé avec un système de balise. Le fichier HTML contient la structure de la page et son contenu ; en plus du texte brut, il donne du sens au texte en indiquant ce qui relève d’un paragraphe, d’un titre, etc., à l’aide de balises


Q13 : Le contenu d'une page Web est affiché : Dans la fenêtre du navigateur
Le code HTML est aussi d’appelé code source de la page web ; commencez par ouvrir votre navigateur Web. Ensuite, accédez à la page comportant du contenu haut de gamme sur laquelle vous souhaitez diffuser des enquêtes. Cliquez sur l'icône de menu dans la barre d'outils du navigateur.


Q14 : Un fichier contenant des balises HTML est enregistré en mode texte car il contient du texte et html ne possède pas d’interface graphique


Q15 : Lequel n’est pas un navigateur ? Microsoft Bing car c’est un moteur de recherche. Un moteur de recherche est une application permettant de trouver des ressources à partir d’une requête sous forme de mots Les ressources peuvent être des pages web ou des images etc. Alors qu’un navigateur web est un logiciel conçu pour consulter et afficher le www.


Q16 : En HTML 5, que faut-il spécifier pour que le navigateur affiche la page en mode standard ? DOCTYPE
Il sert à définir le type du document afin qu’il soit correctement interprété par le navigateur. Vous pouvez placez sa balise à la première ligne de votre code HTML si vous le souhaitez. Le Doctype doit toujours se situer avant la balise <html>


Q17 : L’écriture <un_mot> identifie Une balise car elle possède un chevron ouvrant, le nom de la balise et un chevron fermant.
